覺唔覺得樣衰性格差可以忍到，但體臭真係忍唔到!!!!!!!!!!!

自問對樣要求幾低下，出街見到咩男仔女仔都覺得唔錯

但有陣遇到D有口臭既人同自己講野，理得你李一桐咁既樣，真係頂唔住想走

不過Fine，口臭姐，唔同佢講野咪得

但最慘係!!!! 有陣搭地鐵，仆你個街有d人一坐埋自己旁邊，就知奶野!!

係臭到仆街!!!! 唔知係汗定點，真係好慘，仲臭過屎啊!!!!!!完全諗唔通一個人類點可以產生到咁既氣味

我理得你係返工好辛苦，熱到流哂汗又好，咩又好，但講真成個生化武器咁，真係好難頂!!!!

Agger，肥佬同廢老特別臭！
搭車見到肥佬、廢老都唔會坐埋去，寧願企

我個隔甩底好大陣臭孤味

Can't agger more

雖然唔係話歧視肥人，但多數臭到爆既真係肥人

d 衫一pat pat濕哂，都唔知係汗定油定點

對唔住囉

用下止汗噴霧囉 我都明係體質問題既，但.......

其實你自己都臭不過唔知